# Домашнее задание по созданию API
Были выбраны Grpc и SignalR. Апи на них реализовал в отдельных проектах. Соответственно, нужно выбрать стартап проектом Grpc или SignalR в бекенде
## Grpc
Клиента с тестовыми запросами сделал в постмане, доступ к сервису сделал через рефлексию, чтоб не нужно было дополнительно подгружать прото-файлы в постман.
Ссылка на коллекцию -
https://www.postman.com/aviation-explorer-17005749/workspace/ttruefix14-public/collection/664f4e0f9dc7a5783f1fd37d?action=share&creator=28765890
## SignalR
Реакт клиент находится в папке <b>src/apiclient</b>.
Сделал сервис управления клиентами в реальном времени с возможностью добавления, обновления, удаления клиентов